鑽石山站門口，發現4部警車

暫時未知發生咩事

入靜鑽石山地鐵站

走緊